下次遊行成條街係印度旗會點？

中共實㷫過火屎

香

港

獨

#StandWithIndia

Ebay :

要去印度領事館表達哀悼

下次遊行完食咖喱？

美國人就話唔反感，但唔知印度人會點諗

唔知下次係幾時，如果冷卻左先黎舉就意義不大

美國俄羅斯都親印度

支持印度朋友

有冇可能做個畫面出黎，講到去世既印度軍人時大家默哀，而講到死咗既解放軍就一齊唱DADADA

其實香港邊度有得買印度國旗定一定要上網買

同我換左支港共旗佢

激死支共

美國 印度 黃黑旗 一齊舉祝賀各國友誼

之前就阿叉強奸犯，宜家就stand with India

我幫印度佬帶路

सर, इस तरह से!

好

敵人的敵人就是朋友

羅囉打

C眼

無印度護照就唔好搞喇
你唔係印度人 又搞人枝旗 人地會好反感

整走埋啲星啦

this is hongkonger

推

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

聯合次要敵人 打擊主要敵人？

又來呢啲啊 之前美國旗日本旗又點先

從來都唔係敵人

不管印度美國，同中国作對就是好國家

所以講到底都當人地係敵人

你舉美國旗係求美國幫香港
舉印度旗係做咩？想印度打鳩支那？印度打唔打支那(表面上)關香港人咩事？
結論：唔贊成

用呢個仲好， 因為可以更加強烈表達反中

#激嬲共產黨

咁樣煽動其他國家為左自己既邊境問題打仗我唔覺得合乎情理

整張奶茶同盟旗重好
反中行頭，冇話特別親邊個國家，又有噱頭

同支持加泰羅尼亞一樣
民間外交

支持印度守護領土主權，印度一點也不能少

黑警夠薑辣慶埋印度

加泰都係反高壓
邊境衝突冇正當理由撐
人地問起點解要撐，點答

我覺得呢次中国人只會笑9你...
因為大家都知印度係啲好撚落後好撚差嘅國家

轉個字眼
次要矛盾 同 主要矛盾
咁會唔會易入口啲?

因為人地印度人講明撐香港人同台灣人 完

笑左 想睇

唔係上黃下黑咩？

識玩包埋頭

果問題重點都唔係用咩字眼

根本就未有共識用邊支旗
有D人又主張用上藍下白

情況都唔同
又想傾撐唔撐BLM?

因為敵人嘅敵人係我嘅朋友

中國威脅論 支持所有被中共極權打壓嘅國家同人民

你都戇鳩

支持佢地對抗支那欺壓同示好一下唔算煽動赴?
唔洗話支持印度打柒佢淨係叫佢地stay safe and strong

打殘體字，P牌

Stand with 摩籮差

咁樣樣，用返chinazi咪重好

武漢肺炎叫新冠
打殘體字
P牌

全港有幾多個印度人呀？
佢哋都幾抽得㗎
好多yoga 高手，隻腳可以打圈
快過摩打！

唔知你想講咩
奥運講我係中國人呀hi宜家夠可以反中
人唔可以變？

老實
應該趁而家
搞 要求 俄羅斯立即歸還海參威大遊行

樹大有枯枝啫

唔一定用國旗㗎
寫字都可以
仲好

因為係新聞我只係copy返黎

屌你老母,我係印度人啊hi

G持

會唔會激嬲香港嘅巴基斯坦人

知唔知抽氣扇嗰五粒星點解？

吹呀？

歷史遺物

咁兩個地方的確有文化矛盾

奸乜撚呀文盲支那種

會好大浸咖哩味

可能直頭係萬國旗(淨係無支那旗)

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係印度佬舉乜撚印度旗 🇮🇳
阿差見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

誠懇呼籲唔好再舉印度旗，你唔係印度人又搞佢哋支旗，印度人會好反感

香港人警暴賣港愛中國，依家就Stand with hk

巴基斯坦南亞幫會首先打柒你

通處

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

Tunak tunak dadada

激嬲又點
支那有個term叫巴鐵喎
不嬲啲巴人就同中國好friend

都on9
如果我係印度人見到咁遠喺香港有人舉自己國家國旗支持 一定會對香港人有好感

push

有種你咪衝埋去搶走佢地支旗囉

你又唔係印度人你又知人地點諗?多鳩如,你咪又一係一個屎坑軍師

不割席不分化呀屌你老母

Sor 見左好多次都忍唔住笑

真心定點

你係印度人？
就算係，爭取香港利益，唔係印度利益，關印度旗咩事？
係咪向歐洲爭取幫手
要揮哂歐洲28國既旗？
國旗俾人咁用既咩？

🇳🇪🇳🇪🇳🇪

屌你，通巴啲高質留言啊
咁都唔記得

始終都係#1最深刻

My friend

總之有奶茶既國家就仔同盟

現形

一笑泯恩仇

都唔錯，俾多啲人知道，拉埋印度過嚟我地呢邊

係咪21號？

唔知印度人會唔會覺得你消費人地

去印度大使館交簽名道歉信。
嗱！唔好話我唔認祖國，唔為國家承擔啦

互相消費 互相利用 = 合作

連登仔係無腦定點
做呢d野班淺黃大中華膠會好反感

Blocked

五毛發現

關你撚事咩支那狗

港英旗真心on9

呢支唔係印度旗呀ching

洗唔洗問下在港印度人先

好明顯係諷刺緊之前有人講「唔係美國人搞美國支旗，美國會好反感」
人地抽緊水，我覺得你直必左

上面班兒登仔連我地要反共定撐印度都未分得清.....
任何同支共對作對嘅事都唔會有錯
何況今次印度軍係因為支那毀約先會捐軀
任何一何文明社會嘅人都應該要反對支那呢d野蠻嘅行為

偷襲呢件事本身都違反晒國際法同交戰規定

屌你老母死全家啦撚樣
祝你全家生癌死呀屌你

敵人嘅敵人就係朋友

大陸係衰 但係印度都好吹奏？

唔打#曲，幫唔到你兜....

講真唔好插隻腳埋去中印 食花就算數

佢地未必care
你反回教佢地就會嬲

咪就係
為左啖氣
節外生枝
值得咩？

去為捐軀印軍默哀

你講香港獨立唯一出路嗰陣你估佢地反唔反感

me

仲好！

國安法 前
表明支持外國都可以
國安法 後
只可以追究印度殺害解放軍
迫解放軍同印度開戰
擺共產黨上台
曲線抽插

真
好似有啲9唔搭8

你唔係印度人走去搞人地枝旗
人地會好反感㗎
會失民意㗎
又要輸第唔知幾多次了

遊行到咩 有可持續限聚令

但係如果冇英屬香港留下既西方教育系統, 今日你地變曬小粉紅啦撚有連登咩, 如果唔係到底反國民教育為乜 不過政治上用ON唔ON9就唔識, 起碼而家中屬香港同印度冇乜關係, 似擺人上台, 反而見過巴打PO印度加拿大既士兵同香港一齊抗日真係有D心嗡, 不過算啦呢個應該係膠PO認真左

India
We Connect

證明香港人以事論事

印度有幫香港?

柒咗

又幾好玩

印度旗隊各就各位

有機會遊行既話仲印度

幾時會有遊行先？

支持印度

印度人有出聲支持香港

@通街都係處

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

支持又唔洗做得出面既
印度佬死咁多件都唔敢講多兩句

好啊，幾時遊行，我會舉印度旗

重慶大廈手足！浦頭！

支持到底

講唔支持個啲都係-0-0

全部犯國安法
即場拘捕 留比官判

如果舉印度旗係想拎佢地政府支持 你唔係覺得印度政府會幫到你呀？人地內政都大把問題 國家地位又唔夠歐美國家高 同香港關係又唔係特別好 香港又冇野特別益到印度政府 人地根本都冇leverages 叫人政府點幫？ 去個香港都要visa啦 講經咩 你上Twitter/Reddit同印度人connect 下就有用 要印度政府幫手香港政治真係冇乜機會

支持下喳嘛唔好諗咁遠
嗰時黃背心/加泰人stand with hk 唔通又諗香港人點幫咩

我想得太多了
不過利申返我如果個人睇遊行舉印度旗 都係唔好啦 又係多餘 如果想支持佢地係衝突方面既就social media啦 reach到最多人

其實係類似其他國家都有聲援香港人

好熟口面

講真香港問題係human rights, police brutality依啲 但人地問題依家係軍事方面 講真 真係唔輪到香港人理

你香港人遊行食TG
以為你同之前示威一樣
距離印度仲好遠
你包頭食TG
記者影到
去番印度
就以為同胞俾港共恰
差幾撚遠呀

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係印度佬舉乜撚印度旗
阿叉見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

啱 舉哂G11國旗

我屌你老母啦 印度不知幾撚支持香港 叉你老母閪咩 舉印度旗話比印度知我地係同盟 敵人只得一個

好提議

明顯係誠懇呼籲唔好再舉美國旗copypasta喎巴打

有遊行機會咩 咁多恐懼撚支持限聚

we are indian

#HKstandswithIndia

正常唔會反感，可以問下在港印度人意見

梗係舉milk tea alliance
印度旗
泰國旗
中華民國旗+台灣旗

Push

其實未必會好嬲 反正支那當解放軍同啲人係condom 死多幾個零都dont give a shit
反而如果係印度舉中國旗就真係死得

越南呢

推推先

一齊扮印度人跳舞
引入印度文化嚟香港

會激死巴基斯坦人

支持

唔支持個啲一定係四眼仔-0-0

唱番首印度F4名曲先

仲有鳩得遊咩
不過食咖喱g持南亞清都係應該嘅
如果有得貼國旗嘅話真係應該美英印台都貼
邊個幫就貼邊個

印度國歌點唱？

照計冇野
印度民族意識都強
美國旗唔太好係因為美國左翼覺得支旗代表右翼
利申我都唔明點解
佢地自己示威又真係會好憎支旗

相信香港係會直接俾國際覺得俾國安法嚇到痴鳩線
但講真立國安法都係收皮
都冇咩所謂了

深夜推文

十連

廿連